[健康丁]幾時先的起心肝做運動

想運動又想留喺屋企休息
一個星期又一個星期...
下星期一定要做返！

嗯！食埋呢餐先，聽日先減肥！

信我！

算把啦你。

你心態上唔好睇到做運動係一件好辛苦既事先
而且做完運動再休息重正

申利: 番工人士 一星期最少運動4日 做GYM+打波

肥到盡頭就會郁 所以喪食先

巴打有冇約埋朋友一齊做 定係自己做

肥到郁唔倒

做GYM自己做 會撞到熟人打個招呼咁
我自己既宗旨係 諗出唔出發運動 不如就即刻ACTION
反正通常諗完都係唔郁 你踏出左個門口就羸左一大半

好攰唔想做

真係 睇住自己由72 kg l肥到97kg 仲要肥到有肥胖紋
心諗一定唔可以見到自己上100kg 決心減肥
一開頭係好辛苦 但推郁左自己之後就習以為常 食野食健康d 戒甜戒炸 做下運動 其實係精神左好多 身形而家都改善緊